申請set權限開post功能！

p牌仔唔好入thx🙏🏻

🙏🏻

Rejected

p牌得罪你牙

想set埋時事台手腳與狗不得內進

#2-4=bot

why🥺so useful

#1=on9

不了

非針對 我以前都覺得睇會員質素唔應該睇佢p唔p牌
但依幾個月我覺得大多數on9都係p牌

我是狗😭

係，多數利迷都係on9

你應該掛翻個p牌

我係嗰少數高汁又理性😄✌️

我一早同咗依班人割

一隻p牌仔入咗

你連啲post都p埋佢

屌你老mi依家先見到中間條友無牙

你條仔

非

你係嗰少數

禾刀覺